男兒當入樽動畫之不合常理既鏡頭

希望大家唔好笑我

好強嘅摩擦力

幾好笑，但巴打你太平淡，自己都咁冷靜點令人笑

雖然我笑左，但你俾熊仔頭照讀你份稿，佢都會好笑過你

1.臨尾開始講籃波賽例已經超出常理 普通人睇唔明 最好先解釋賽例 先播片
2.最尾畫面播櫻木移位 旁白同時做ending 好亂
旁白應該同畫面重點同步

多謝大家既意見

其實ok 唔講都唔覺
不過我冇乜點睇動畫 正係忠於漫畫
支持樓主

唔錯幾好笑 講野生動返啲就好啦

講野可以快少少
唔好咁重鼻音

企位果度緊係驚比人快攻啦

攻緊點比人快攻

可能我剪唔到個ball

Sor自膠
但進攻4打5 都唔理

把聲好難聽
勁多口水絲痴撚住個口唔撚斷咁

內容其實幾好笑

但巴打把聲好似偷偷地錄唔可以比人發現咁

同埋講出黎語氣好似好冇信心咁，加油

講野大膽d唔好收住收住，會聽得舒服d